碧街封區確診屬詐糊 政府打j失敗

尋晚碧街封區初步確診人士屬假陽性

可以話零確診
正苦又贏

一陣又話少一單case 正苦又贏

哎唷唷

公我贏字你輸

賊過興兵檢測法

0確診話清零 確診話檢測成功
有咩好開心?

打到一半射唔出

我覺得全部人要驗多次, 驗到有為止, 無確診唔準放人
依班人唔班診即係破壞政府同國家威信, 全部應該用國安法處置

Source

將佢列做屯門懷疑不明個案 win彈出彈入

真正嘅J錯人

成功「清零」

一地精蟲

屌，今次掟飛標唔中添